有冇大阪高質少少的壽司同燒肉推介？

價錢貴少少都得
但唔好下下排成個幾兩個鐘

仲有食神戶牛的鋪頭

中央市場有間高質，好似1000 yen 五件

無添壽司 又平又唔係等好耐
燒肉力丸

壽司: さえ㐂 きずな 鮨原正
燒肉: 牛寶
聽朋友講又三郎食肉又係ok

燒肉去万両

Ok平又食得過
唔好去錯迴轉